---
type: Video
title: "Ubuntu Cleaner"
description: "Mensajería instantánea sin ánimo de lucro."
tags:
    - apps-general
    - limpieza
    - cleaner
    - optimizacion
video_id: 974Zr1FDigE

---
<!--more-->

## Qué es Ubuntu Cleaner

Ubuntu Cleaner es una aplicación encargada de limpiar la caché de las aplicaciones y el sistema. Está pensado en limpiar archivo que sobrecarga al sistema al actualizar o desinstalar componentes.

## Consejos

La mejor opción para limpiar Deepin es activando todos los casilleros. Si activas "Apps" limpiará la caché de los navegadores u otras aplicaciones. "Personal" para la caché de las miniaturas. O "System" para quitar la caché, los paquetes del núcleo, la configuración del paquete o las librerías huérfanas.


Fuente: [Mr.E3M](https://www.youtube.com/channel/UCz8wSHbknLrl4DA5CIfcRTw)
